例程可能仍然被認為是一個強大的用戶特性。 亞馬遜使Alexa程序可共享|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 另一個變化將影響向用戶推薦哪些組。 Facebook試圖通過新政策清理群組|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 最受歡迎的品牌標籤挑戰會進入TikTok的趨勢頁面，數百萬用戶可以在那裡看到它們。 關於TikTok你必須知道的商業|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎觀察 
 今年8月，亞馬遜(Amazon)在印度推出了“黃金金庫”(Gold Vault)，在那裡用戶可以以低至5盧比的價格購買數字黃金。 亞馬遜的金融科技攻勢是為了進一步深入印度 
 你的網站所提供的用戶體驗最終決定了客戶是否會蜂擁而至，還是會一直逗留。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 對於跨性別用戶來說，數字約會領域可能是棘手的，而且是令人頭疼的。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 鴨子郵票的用戶費用專門用於資助聯邦政府購買溼地作為野生動物棲息地。 納粹、防曬霜和海鷗蛋:2014年的國會非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野獸 
 點擊後，用戶會看到一份聲明、乘客國籍列表、緊急呼叫中心號碼和其他信息。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 那個用戶的帖子被完全刪除了。 中國互聯網比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 博客的興起在一定程度上緩解了這種疏忽，它鼓勵用戶生成內容。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 我所做的安排在草圖中顯示，以照顧線，而沒有任何努力的用戶。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 由於它是如此重要，尤其是對語音用戶來說，它值得特別考慮。 唱與說的聲音製作|韋斯利·米爾斯 
 因此，這些刀具的使用者在切割管道時應小心。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 並不是說如果我讀了神話或小說，我會做得更好，因為我不善於利用機會。 《喬治·艾略特的一生》第二卷(共3卷)| 
 有些查看器可能需要用戶幫助才能找到包含這些字符的字體。 William Oughtred |Florian Cajori